香港會唔會入xc40 t4 ?

見到馬來西亞confirm 會入，350k 港紙到

如無意外會

thx for reply.唔知要等幾耐。。

起碼要等官網出pr，通常富豪七八月做model year refresh。姐係話年尾有機到港。

xc40太好評啦，相信代理會做t5耐啲cap多啲水。